泰國宣佈入境隔離14日政策 包括中港澳韓

今次堅

上次都堅

彈出彈入n次

旅遊局同衛生局角力

見到意大利爆到咁先識驚

Source?

source?

入境限制】泰國實施入境隔離14日政策 包括中港澳韓等旅客

泰國旅遊局宣布，因應新型冠狀病毒疫情最新發展，泰國政府將採取更嚴密的入境措施。所有由中國（包括香港和澳門）、南韓、意大利和伊朗的入境旅客均需要填健康申報，和進行14天的隔離。若抵泰旅客被發現有相關病徵，會即時轉介並接受更詳細檢疫測試。14天隔離的詳細安排會再作進一步更新。

多個港人熱發的旅遊國相繼淪陷，港人入境也面臨限制，而泰國入境措拖堪稱近期最受關注。泰國入境安排多次「彈弓手」，泰國衛生部阿努廷（Anutin Charnvirakul）在Facebook發文稱，所有來自「高危地區」的人士，包括中國、南韓、日本和新加坡，都會被安排隔離。但帖文迅速被刪。翌日，泰國旅遊部的新加坡辦公室否認相關隔離安排。

暫時得經濟日報

跳出跳入國

有冇全英文版

終於內部傾掂數

【新冠肺炎】泰國旅遊局實施入境隔離14日政策 包中港澳韓等旅客

【09:20】香港泰國旅遊局宣布，因應新型冠狀病毒(covid-19)疫情最新發展，泰國政府將採取更嚴密的入境措施。所有由中國（包括香港和澳門）、南韓、意大利和伊朗的入境旅客均需要填健康申報，和進行14天的隔離。若抵泰旅客被發現有相關病徵，會即時轉介並接受更詳細檢疫測試。

Source: 支那01

唔係強制其實=廢話

正撚到爆，咁想上位一於幫佢宣揚開去

成個歐洲都爆緊，而且都爆得比香港澳門勁，幾時封埋？

上Twitter見到down的

The Thai government has now enhanced precaution and prevention measures for COVID-19. All travelers are asked to fill in the public health declaration form and those traveling from the People’s Republic of China (including Hong Kong and Macao Special Administrative Regions), Republic of Korea, Republic of Italy, and the Islamic Republic of Iran will undergo 14 days quarantine when they enter the kingdom. Details of quarantine procedure will be announced shortly.

快啲周圍都封晒香港
港豬末日

彈出彈入 好玩咩

係就爽手啲丫大佬呀唔該你

泰國佬搞台獨

睇黎唔包台灣

彈出彈入, 你係估你唔到